美國紐約時代廣場登廣告 華企數臭Tesla

神馬專車在美國紐約時代廣場刊登廣告，要求Tesla提供解決方案。

美國電動車生產商特斯拉（Tesla）房車自燃風波尚未平息之際，內地網約車平台「神馬專車」，近日指控兩年前向Tesla採購的二百七十八輛車中，逾百分之二十車輛有機電故障，導致高達六百五十萬元（人民幣‧下同，約七百七十萬港元）損失。神馬專車在美國紐約時代廣場租三塊廣告牌，展開海外維權行動，促Tesla提供解決方案，惟Tesla暫未回應。

派員赴川車行示威

神馬專車上周五（26日）透過官方微博通報指，近日在美國刊登三個針對Tesla的廣告，內容分別以「修不修」、「賠不賠」和「認不認」的「三塊廣告牌」公開事件，惟登廣告半小時後被下架。由於多次交涉無果，神馬專車派員周日（28日）在四川成都Tesla車行，舉牌追究對方責任。

問題多多維修勁耐

據指，Tesla的售後服務不盡人意，因服務站少、配套不足、等待配件時間長等問題，導致維修周期少則一個月，長則達一年。車輛從維修到重新上路，最長耗時達一年七個月；若因機電故障從送修到維護完畢，平均影響時間約四十五天，累計延誤運時高達三百五十六萬分鐘，即約七年時間，直接造成經濟損失。

神馬專車營運方為貴州千禧綠色環保出租汽車服務有限公司，成立於二○一二年，註冊資金三千萬元（約三千五百五十二萬港元）。神馬專車在二○一六年至二○一七年期間，向Tesla採購大量旗下車款，成為對方在亞太地區的最大採購商；然而在使用過程中，車輛的質量問題頻發，陸續出現機電故障，影響公司正常營運。

Tesla近年問題不斷，上周日（21日）上海就有一輛Tesla房車在停車場自燃爆炸，所幸無人傷亡。肇事車輛經送往檢查後，國家質檢總局專家上周三（24日）初步判定為電池短路，但因電池晶片被燒毀難找到相關紀錄；而Tesla發言人隨後否認相關說法。董姓車主目前拒絕將車輛記憶卡殘骸寄回給Tesla美國總部，強調先希望消防盡快掌握事態證據。

用殘文登ad識鬼睇咩on9

柒出世界

google translate 或成最大嬴家

將柒到爆嘅紅㡳白字帶到美國....疾撚線

好明顯改圖

Tesla HQ都唔係NYC

我國強大了

垃圾Tesla

電動車用鋰電根本就係移動炸彈
一日沒新既安全電池技街一日都唔好用電動車

Tesla就好似三叔and機咁
係高科技，但好唔穩定，配套又差

Telsa大陸係全資定合資？

油喉滲漏會著火，電路短路都會著火
請教下有咩儲存能源嘅方法係萬無一失

岩勒
美國企快d躝
撤廠

柒夠未

漏油 大撞車後 間唔中都有, 但係好少燒起黎, 因為仲要有加埋火頭先會著到火

短路就唔同 一短路 勁大電流就已經可以燒起周圍嘅嘢, 一個電能車撞埋一架 運油車到結果 可以好恐怖

講個笑話：
中國企業「講維權」

岩 有問題係應該要正視